啲狗真係冇撚腦，原本唔出令到我而家出

去m記逗都做得出 一定係想刺激我地
我原本都唔諗住出 咁撚樣周圍逗直接宵禁啦

M記廚房咁危險又刀又盛實要封啦
M記封唔爭在封晒所有食肆

本身諗住聽朝出
依家去好似有得撚狗
帶舊屎去撚下狗先

何止 直頭所有7仔OK都係軍火庫 又賣水又賣咖啡

己經變左去大學搜